一通我屌你老母

平時都已經慢
我屌你老母而家仲要玩埋數字遊戲
屌你老母玩完入岩喇
都仲要入唔撚到
廢撚到
執7左佢啦屌你

好撚ON9

咪就係 痴撚線趕客到

一通不知幾好用

有app

做乜要咁

佢個驗證碼係一次, 定永久?

One time

我愛一通 我愛數字遊戲

轉會啦

用code 都算方便

轉耀才啦

一次咪好撚煩

入唔到呀

登入次數太多

錯既野唔屌得依家?

唔係丫
一通有個即市盤
可以幫你不問價沽 跌市岩晒
除左銀行都無出其右了

唔係一通期權平
可以同一舊錢買曬stock+option
真係無人用
富途快撚啲出期權
一通執都似
到時人踩人draw錢

富途過數好似唔係幾方便?

夠數字卡唔方便？
佢個app仲要戇鳩
有啲account會俾個錯既驗證碼
跟住登入多兩次你果日唔駛login了

一通真係好on9 本身都成日死ser 我都忍
今次登入要鬼死咁耐 又要玩遊戲 做乜撚野 申請左富途 唔洗諗

反了反了

除左一通 富途免佣之外仲有邊間免

成日都係大跌市先開POST出黎屌鳩一通
前幾日又唔屌 話咗一熔斷個個必定仆街

你個名

富途要15蚊仲有app同即時報價
不過唔會有溶斷機制同玩井字過三關
雖然今朝平安好醫生出錯sms 7左既

點玩?

點解唔download software token

用不通黎炒野係花式自殺！
用左間垃圾公司10年，90 幾 LV, 剩係敢用黎抽新股同買少少貨同期權玩下，炒牛熊一熔斷你真係含得撚
個老闆L隻眼又生係額頭度，係咁對住系統打飛機，想佢改不如等佢執

日日有人屌，日日有人用，點解？貪平lo

係用開, 廢事轉

用鳩緊佢架 不過我地用咗幾廿鳩年廢撚柒時轉啫

轉用8 securities, 個APP係廢, 冇網頁版, 但裝反個bluestacks一樣可以係電腦開
登入可以用FACBOOK

今日玩左一次個數字遊戲,我決定永世唔用一通了

Ching 可唔可以教下我點解用一通炒牛熊熔斷會含得撚 真心請教

炒過牛熊未
btw 上星期已經拎哂啲錢岀黎入耀才同8仔 聽日去開埋富途

買入＞熔斷＞登入＞輸十格

咁師兄用咩炒期

屌完繼續用

你試過炒炒下個畫面點按都冇反應，f5 連登入個box都冇埋 ,好彩就話唔使輸

有次買1 long 1 short hsi option, 結果張short成交左，張long成交唔到，然後一通hang機，嚇到賴屎 ,即刻send 去settlement叫佢斬左去

豬幾多?

耀才sp trader炒期 8仔玩正股美股
其實耀才都唔係貴多好多 有啲後悔點解唔早啲轉會

好彩及時斬到，輸40點如果唔係乃野

我諗大概明 係咪指一通登入又慢 server又唔穩定 急起上黎跌多十格都放唔到 輸到仆街死 係咪咁解？

唔用期權策略根本係自己攞嚟衰

係 所以我之前用個陣係入完貨就set定哂止蝕個啲

宜家隻垃圾登都登入唔到

試過入完即熔斷，SET都唔比SET

佢一入唔到就係大升/大跌都係好事黎

只玩正股, 新股, 唔玩其他

佢個碼即係手機app驗證碼
你download佢個手機app一禁個制就有
你仲係度睇表

就係睇表 唔駛裝app
但都已經好on9..

佢就係知有人無裝佢個垃圾app先整個表你睇

其實愈用愈火
本身開左富途但嫌要過數去無一通咁方便先唔轉會 家陣真係要諗諗

屌佢張數字卡琴日試左幾次都唔撚得

明明早排都可以用email收code
依家冇埋

攞code個apps又廢

屌

拎code個app一禁就有
好過等電郵wo

一通最好係有得用eps 牛牛如果即轉

過兩日都開個8仔先

我有2個account
一個自己一個屋企人
入完資料之後個apps係會lock死for 1個account
每次入完都要del apps裝過login

用兩部電話就得

我咪做緊期權策略囉，1long 1short變左nake short

呢個真係笑左,有幾個account真係唔知點算

佢應該講緊一通個option strategy，同時幫你做兩隻腳？

佢出咗email 話sfc 唔俾經email send code

唯有用一次屌佢一次老母

唔好用啦,我用左六七年都諗住棄用了

我本身都7x lv
佢今次咁搞真係明趕人走

咩係8仔

其實我上個月係耀才都開左ac

黎緊月尾再去富途開埋

依家一通都係用黎埋新股

新股都免啦,隻好e生人地耀才4:15分 開盤 66蚊沽左, 一通仲係到競價, 4:30 先出到,屌佢老母

有時唔係唔想轉會
啲貨責晒係到又唔想賣左佢先
有無得射倉？幾銀

巴打長線投資其實影響唔大，咁未現金提走貨KEEP囉

點解唔發sms

一通
我屌你老母

認真, 耀才定富記好

有冇人用IB

耀才我都有抽過 1次現金1次孖展
全唔中

但反而一通抽10次中8次

不過佢暗盤價又係西 永遠都低於市價

開哂再慢慢揀

數字卡真係好on9

30蚊一隻股
之前我俾佢垃圾mobile 版話我入錯密碼lock左account 一日
嬲到即刻申請左富途再成個倉轉走哂
提錢提到一蚊都唔留

可以㩒制再出過
屌那星login都要又搞5分鐘

login過程好似自己做hacker咁

已經射晒貨走 錢都提晒
唔出app唔會回巢
仲話搞上市 搞好基本野先啦你老味

轉左會

個驗証APP真係咁難用? 一樣都係打帳戶密碼 跟住入APP拎驗証碼
成個過程10秒左右 點解會講到5分鐘咁誇?

自己另外都有用中銀 佢有SMS驗証哩個功能 但等SMS哩個STEP 反而用左我半分鐘

限價盤set 到好低已經同即時盤一樣

依家唔係驗證碼
係出個table俾你，你再跟佢指示揾番4個冧把

你見唔見上面嗰撚屌table

有apps攞code既

不過我2個account就要2部電話先攞到囉

我desktop裝咗apps
好似唔得一定要用table?

電腦未試過

但手機同ipad都裝到apps 拎到code既

頂唔順就轉會啦